會哈會用緊急法驅逐陳同佳出境？

有冇人搵到陳同佳個"襟兄弟"? 即係攪大潘小姐個肚嗰位